網球王子又黎料

唔明

原：

網球王子一開始真係好正常
後尾殺人果D都唔講 仲要變到咁撚大隻

坐佢後面d觀眾點睇

下，個人咁撚大隻仲以為係近鏡，，，

出動畫未 屌你

句對白就係「太大啦！」

費達拿：
拿度：
祖高域：
梅利：

龍馬而家可唔可以勁到怒睥就令到個網球爆炸

巨人

作者high撚晒嘢

走火入魔

喪jai咁早

咁大隻會唔會仲難打

佢個網球大過對面個人

想睇網球王子溝女

如果佢塊拍都係按比例放大
咁點打得到咁細個波？

你望真啲
個波都變大左

學界已經咁痴線 好想知打職業賽個班會點

樓主5毛 開po分化我哋一眾手足
拉

諗起日式面包王

都未上宇宙

終於出現超越足球小將的漫畫

其實以前我真心覺得好睇又型
點解變到咁撚樣

第一套咪一鳩樣
前期寫實, 中後期超人漫

即係點？唔係心理作用？係真係咁大個人？

Crossover 進擊的巨人？

應該係真嘅掛

CLS，原來space jam已經好撚正常

套漫畫無"責任編輯"睇過?

我開頭睇不二嗰三招已經覺得cls不合邏輯物理

之後全國大賽開始妖魔化群魔亂舞, 有條友成個變色, 個乜乜幸村可以整盲人, 最後玩埋咩天衣無縫賽亞人
然後新一套更加係cls

然後劇場版英國嗰套已經用網球代替機關槍，之後玩埋龜波氣功

而家漫畫已經無limit. 忍者十幾個分身又有，而家邊到成個巨人又得

我再睇翻開頭不二嗰三招, 嗯好合理

網球皇帝

on9
一打個波就出界啦

當table tennis打

條友一揮拍打撚死後面啲觀眾

Twitter有人問佢點入場
笑撚左

龍捲風同螺旋丸

做乜咁撚肥?

不二招白龍有職業選手做到

睇你啲字已經笑到仆街

技能：鏡花水月
效果：產生幻覺，只要見到佢手握球拍嘅人就會被完全催眠

個人變大都算,個網球都變大埋

而家係因為咁暴走先有人睇

g

屌你 丁次咩

足球小將踩波車都差唔多係咁

諗返以前都有ps2出game，
最初幾隻都仲係打網球，仲好好玩
出完隻組隊打網球之後，
就淨係出溝仔game
好明顯做腐女市場仲實際，
求其對住日本啲髮型雜誌畫多幾個角色，
招式嘅嘢，是撚旦啦

開手機睇直播

屌
足球小將都無咁誇

熱血足球冇網王咁誇張

一唔小心俾球拍打撚死

雙刀流拎兩塊拍打個陣笑到仆街

郵輪沉緊仲打緊網球
龍馬同佢呀哥個水火龍卷
喺水底竟然繼續打

網球王子痴線都唔係第1日嘅事
咁既po都上熱門 好失望

嘩屌一步步由真實系變超能系再變奇幻系

個仔打波已經咁
好難想像龍馬個老豆係職業生涯經歷過啲咩

點解可以咁都出到街冇叫停佢

當年日式麵包王出包人咪一樣

拉

行動po無人推？ 又當啲兄弟係condom？

笑死每次見到呢啲po都好想睇

比起恐龍滅絕, 濕濕碎啦

Nds個隻好撚好玩
真心覺得每個角色有唔同招式真係好型

真正既進擊巨人

如果喺冰上面可能會work

segway 盤球

網球都爆炸咁打咩
1v1真人PK

係咪見到進擊的巨人咁撚紅 就用巨人你啦

痴撚線

笑死

巨大化

梅 sir

係咪就黎變jojo的奇妙網球

好狗耐之前，有本賭聖 ge 港漫，開頭都係講賭，之後變左超西格鬥漫畫

應該係抄pkm極巨團體戰

係喎屌
點接

我心諗 係咪Zoom 大左

Happy Kongner有片介紹

呢個好睇，宙斯個細佬叫宇斯
仲有阿寶件衫變左賭聖戰衣

之前佢都可以打爆波搞到人無得接
當佢接唔到波/開唔到波
龍馬直接得分

巨人 神作了

佢已經諗唔到出咩好

熱血足球有

唔睇作者發癲唔通真係睇佢打網球咩

巨人化埋

已經有一半係職業選手滲左入黎打世界賽

先睇左頁以為係咩特寫，見到背景觀眾席好似有啲問題，再望到右下角個人先屌咗出聲

乜7賽亞人
你幾時係湖北黎

隊咗草

倍化術

極巨化
gg了，睇嚟三回合之後就會變翻細

巨大化好似普通左d
都係帶人去第二個空間果d勁d

咁要一打四

乜撚嘢
網球size唔係有規定？

我第一眼都以為係特寫 仲諗緊有咩特別

遲早打菲利

近果個咁細
我估個高人有三十層樓高度

同左腳踏右腳有異曲同工之妙

幸村令人失去五感可以當佢係一種精神壓力 先令龍馬又盲又聾 後尾係龍馬真係鍾意打網球先開到天衣無縫 其實又幾有道理

//看到最后一集有人刷是不是只要说一句打网球很快乐就能开天衣无缝了，我只想问：你在最绝望、仿佛被全世界抛弃的情况下，在非常非常痛苦的时候，才能去热爱让你痛苦的那个事物吗？这一点之前和幸村打的小金做不到，真田做不到，包括幸村自己也没有做到，这些人难道不比你喜欢网球？热爱不是说说就可以达到的境界，尤其在逆境中，人会本能地厌恶让自己陷入困境的事物//

喺大陸網見到

網王差在仲未抄一拳超人

幾時有武肺扣殺？

個陣二刀流

頂你d comment
笑到我流眼水

佢幾時有真實系過
究竟點先可以好似龍馬咁磨完地再彈起v字抽擊

進擊的網球

車中塊面咪仆街

之前玩過隻手機game都係打網球巨人

咁不如一腳踩扁對手

殺人網球都算 依家變埋巨人

成部Gundam咁高

巨人x網球王子

超級撒亞人係依套已經變左細抆仔招

檻入去啦屌

點解樓主睇得咁快嘅
支那網出到256話就停左未有

twitter搵到姐

極巨化

學pokemon玩mega?

變咁大做乜鳩 一打就出界

死圖

佢開波都踩左入場,已經foul左

拉 專心推行動po啦

冇晒行動？大家咁得閒睇啲無聊嘢？

巨人之力

其實我地就嚟輸
冇人推行動po 即係浪費晒啲義士嘅心血 當佢哋係condom

以為講緊第2套漫畫
點知真係n年前果套
果時仲好鍾意睇，宜家覺得黑歷史好中二

科幻到咁

第1套既頭半同依家呢套跟本兩套野黎
我當時都幾鐘意睇

下??重畫定點樣啊

想知佢平時點生活多啲

依家都仲係學界級，大專級已經打到咁。
網子入面 費爺 拿度之輩究竟識出咩招

屌 飲緊嘢㗎

故事入面條友不嬲係巨人
定突然變大？

未block 添

網王絕對痴撚線過日式麵包王

有一集有條友（本身打開雙打嘅）打單打嗰陣唔夠打，跟住佢話：我都係適合打雙打呢。。。

結果就分咗身，有兩個佢（屌你仲要一個企網前，一個底線抽擊）

（未睇先估）係落後左跟住要使出真本事，於是咬自己一啖巨人化

足球小將我仲有睇。
史奈達踢到林源三爆背脊就死咁都只係黃牌

題外話：
林源三爆嗰一下，佢隊友仲用件充滿汗臭嘅波衫止血

係咪已經好耐無出動畫？
印象中幾年前 佢係出個輯新動畫
之後就無左消息了

細個好鍾意睇網球王子
動畫 電影 真人版 都睇晒

依家支那出左套劇 跟足網球王子一撚樣
睇左開頭5分鐘 好撚尷
Netflix有

有冇人發現係雙打，而對家少咗個人？

怒睥對手令對手爆炸

姐係佢其實縮細左個世界

規則冇話唔比

技窮囉
其實依加都唔錯吖有得笑下

多幾個你呢款on9 就贏左都係地獄

你呢種五毛狗好撚煩 , 你老母就係condom

對唔住
睇慣字幕係咁譯

無用不推文回覆 你都係鬼
拉!